懲罰黃店之餘，開始要洗地補文宣

平日做主線，假期就懲罰黃店回下氣

用自己方法組隊補文宣，安全至上行動前請詳細評估

風險同所需時間，可以周圍咁補be water

分散下大學同學仔既壓力

香港人報仇！！

推

[反擊 ] 政府建制叫上街清潔， 我地應該叫人一齊清洗tg毒

大家可唔可以考慮下做pr嘢
戴住口罩/豬嘴洗 話畀啲街坊知tg有幾毒
幾多文宣都唔夠呢啲文宣有用
要記得我哋喺六七月點贏民心返嚟呀